想搵返今日幫我地做問卷個女仔

太多人係到識唔到你

搵我做咩

想溝你呀

想搵返今日幫我地做問卷呃資料個女仔

？